原來只要介入事件有危險 警員係可以走人 話知你地打撚死晒

即使兩名警員有裝備配槍及目睹有人打鬥，但由於人數不足，介入事件亦可能會讓其自身安全受到威脅，故選擇離場等候增援。

睇警察記招真係學到好多野

有危險黑警可以走先
香港市民 就理撚得你
都唔知交稅做乜鳩
黑警轉做義工啦

有危險就走先 唔明比槍佢地做乜撚野 帶部電話叫增援咪得